const questions = [
    {
        question: `Welches Attribut wird verwendet, um eine Hintergrundfarbe in CSS festzulegen?\n`,
        answer: `background-color`
    },
    {
        question: `Welche Einheit wird verwendet, um die Größe eines Elements relativ zum Viewport festzulegen?\n`,
        answer: `vw`
    },
    {
        question: `Welche Einheit wird verwendet, um die Größe eines Elements relativ zur Schriftgröße des Elements festzulegen?\n`,
        answer: `em`
    },
    {
        question: `Welche Einheit wird verwendet, um die Größe eines Elements relativ zum Elternelement festzulegen?\n`,
        answer: `rem`
    },
    {
        question: `Welche Eigenschaft wird verwendet, um den Abstand zwischen den Elementen festzulegen?\n`,
        answer: `margin`
    },
    {
        question: `Welche Eigenschaft wird verwendet, um den Abstand innerhalb eines Elements festzulegen?\n`,
        answer: `padding`
    },
    {
        question: `Welche Eigenschaft wird verwendet, um die Schriftgröße festzulegen?\n`,
        answer: `font-size`
    },
    {
        question: `Welche Eigenschaft wird verwendet, um die Schriftart festzulegen?\n`,
        answer: `font-family`
    },
    {
        question: `Welche Eigenschaft wird verwendet, um den Text zentriert darzustellen?\n`,
        answer: `text-align: center`
    },
    {
        question: `Welche Eigenschaft wird verwendet, um den Text fett darzustellen?\n`,
        answer: `font-weight: bold`
    },
    {
        question: `Wie fügt man einen Schatten zu einem Element hinzu?\n`,
        answer: `box-shadow`
    },
    {
        question: `Wie fügt man eine unterbrochene Linie unter einen Text hinzu?\n`,
        answer: `text-decoration: underline`
    },
    {
        question: `Welche Eigenschaft wird verwendet, um einen Rahmen um ein Element hinzuzufügen?\n`,
        answer: `border`
    },
    {
        question: `Wie zentriert man ein Element horizontal auf einer Webseite?\n`,
        answer: `margin: 0 auto`
    },
    {
        question: `Welche Eigenschaft wird verwendet, um die Breite eines Elements festzulegen?\n`,
        answer: `width`
    },
    {
        question: `Wie wird ein Element unsichtbar gemacht, ohne den Platz, den es einnimmt, zu ändern?\n`,
        answer: `opacity: 0`
    },
    {
        question: `Wie fügt man einen Textschatten hinzu?\n`,
        answer: `text-shadow`
    },
    {
        question: `Welche Eigenschaft wird verwendet, um einen Abstand zwischen den Zeilen eines Textes festzulegen?\n`,
        answer: `line-height`
    },
    {
        question: `Welche Einheit wird verwendet, um die Höhe eines Elements festzulegen?\n`,
        answer: `height`
    },
    {
        question: `Wie fügt man einen Rand zu einem Element hinzu?\n`,
        answer: `border`
    },
    {
        question: `Welche Eigenschaft wird verwendet, um einen Text in Großbuchstaben umzuwandeln?\n`,
        answer: `text-transform: uppercase`
    },
    {
        question: `Welche Eigenschaft wird verwendet, um die Position eines Elements festzulegen?\n`,
        answer: `position`
    },
    {
        question: `Wie fügt man einen abgerundeten Rand zu einem Element hinzu?\n`,
        answer: `border-radius`
    },
    {
        question: `Welche Eigenschaft wird verwendet, um die Deckkraft eines Elements festzulegen?\n`,
        answer: `opacity`
    },
    {
        question: `Wie fügt man einen inneren Abstand zu einem Element hinzu?\n`,
        answer: `padding`
    },
    {
        question: `Wie definiert man eine Animation in CSS?\n`,
        answer: `@keyframes`
    },
    {
        question: `Welche Eigenschaft wird verwendet, um die Farbe des Textes festzulegen?\n`,
        answer: `color`
    },
    {
        question: `Wie fügt man eine Schriftart zu einem Text hinzu?\n`,
        answer: `font-family`
    },
];

module.exports = questions;
